岸本齊史同鳥山明2條撚樣算不算晚節不保

博人傳寫死鳴人 佐助無左輪迴眼 班下忍全部勁過上一代

龍珠超魔羅篇勁撚垃圾 無啦啦悟空出個須佐能乎咁嘅嘢

龍珠到真係好過份，無啦啦卓羅尾獸衣咁

博人算好了，岸本接手返叫打鬥好左，但都好撚岸尻，輪迴眼可以預知咁制，博人又唔係用咩忍術，純體術都可以偷雞到當佐助傻架，鳴門同九尾新mode又係傻系，咁之前姐係明知鳴門打佐助可能會死都唔出新mode比佢，由鳴門死姐，前後矛盾

鳥山明出龍珠超求其作都大賺一筆又全球返熱喎!而且鳥山明都只係掛名

好條撚
打靶博還眼呀

錢照賺 同埋火影比人屌左好耐架啦

係博人傳更加垃圾 屎都不如

龍珠就布歐篇可以頂盡

龍珠超係屎中之霸

唔係掛名，漫畫版大鋼同劇情都係佢諗

唔撚肯完既一定會畫到7
定律黎
火影打完兩個斷手我當結局左

安係戇鳩先會睇博人傳

一個角色一個形態 衍生幾廿萬樣周邊
大把人爭住課俾佢地
如果無人課既就真係晚節不保既

係已經結局咗啦，續作都唔同作者

岸本其實仲有套on9八丸被腰斬

鳥山明一定係
Z時期嘅神作到而家嘅狗也不屌
成個超, 好聽就叫做係咁致敬, 唔好聽就叫做係咁抄考
舊酒新瓶, 染個靚頭又係財路
設定九唔撚柒搭八
由5個超西圍住變神
到而家比達特登去學藝用來出元氣神力彈幫悟空變極意出須佐能乎
無可否認都係ON9之中嘅ON9
只有FACEBOOK GROUP D柒頭死忠先會盲撐

屌得咁甘正正係因為真心鐘意龍珠
而家連灰頭極意超越破壞神級嘅力量都出埋
就睇下佢下次仲可以出咩色頭, 屌你老母

廢老係咁呃下錢又唔肯收山

龍珠要做落去，孫悟空根本一早要封頂換角色再寫，設定由布歐最強依家又改全王最強， 一路寫一路推翻自己的設定

鳴人死左咩？

佢用左個新九尾模式打大筒木
話用左必死 類似8門

狐忍一入疾風傳已經垃圾
同航海王兩年後一樣
最好睇係中忍考試到鹿丸小隊追佐助

岸本邊夠資格同鳥山明擺埋一齊講

根本兩條友一早賺到盤滿缽滿，只不過係臨退休前再賺多筆咁解啫

其實真係完咗
我都冇睇落去

其實好多熱血漫畫都有呢個問題，海賊王王就好似你咁講，兩年後啦。
火影就疾風傳後。
死神其實虛篇之後都開始唔好睇。千年血戰篇變埋回合制戰鬥

龍珠超真係為吸金而作落去

中忍考試完已經當完左

龍珠超全球大熱時

連登仔：垃圾

龍珠超而家鳥山明掛名架咋喎
鳥山自己同佢前編輯鳥嶋和彥都講過鳥山明係z之後係比jump榨乾左創作能力
係好似一個燒乾左電池咁根本再創作唔到
而鳥嶋和彥亦講過好抱歉果陣唔係jump幫唔到佢頂住壓力唔係佢覺得其實佢仲可以出多幾篇長篇

明哥篇一半垃圾一半好睇
大媽篇膠到得返打卡二令人想追

火影已經係拖多左搞到個尾保守講都爛爛地
唔係好明點解仲有人會抱期望去睇博人傳

疾風傳一開始好好睇喎
係到忍界大戰先開始爛

因為編劇係毒瘤小太刀 岸本只係監修 好心岸本接返手就從頭黎過

火影我覺得同死神差唔多
中忍試=初入虛圈好撚好睇閃左一下
之後就開始垃圾
火影比死神好既地方只係佢垃圾個下限冇咁底

龍珠喺斯路之後嘅都係垃圾

8門個凱都唔使死， 鳴人點會死呢

超已經係垃圾,
唔洗講到魔羅篇咁遠

人造人篇係最正

布歐又悶又矯情
明明斯路篇咁撚正
布歐篇我懷疑係被人用槍指撚出畫出嚟

布歐篇好明顯係迫出黎
斯路篇埋尾明明係最完美

力之大會係難睇但都尚可接受，魔羅真係唔知做乜尻

試過諗住畀悟飯接班，但反應完全唔掂，先轉悟空返做主角

港漫一撚樣

龍珠菲利係頂峰，菲利變幾次身果種絕望感，同埋菲利D造型，細個睇到起入哂迷，斯路都叫好睇，但係己經回左塘，斯路應該要完啦

GT › 超

布歐篇用比古洛收布歐皮效果可能重好d

當年火影已經係挨住咁睇
好唔容易挨完仲咁戇尻去睇博人傳係自己攞黎
狗也不屌啦

日本連載的結局：
1a. 錢已賺無心畫 無限停更 爛尾
1b. 錢已賺無心畫 亂鳩咁畫 爛尾
2a. 作者想收 公司要求加長 質素下降 爛尾
2b. 作者想收 公司要求加長 唔肯 極速結局 爛尾
3. 圓滿結局

魔羅篇唔差啦 係個尾柒柒地 唔通來來去去都元氣彈End game咩

火影後期都唔撚掂
博人傳直情垃圾

千年血戰篇雖然好撚爛

但對佢動畫化始終有啲期待

？？？

鳴門死左？

利申斷手後冇睇

2個戇鳩 整衰自己
學下冨樫義博咪得

你覺得龍珠去到魔羅先有問題證明你都係戇鳩架啦
根本成套超都唔應該存在
Gt都叫有型棍超4
超呢
成套都係屎呀

真 講到底當初係班fans嘈 個人覺得悟飯打布歐個度勁型 依家果個就唔講啦

真，GT咁完我收貨

岸本仲畫緊嗰陣都比人屌啦，忍界大戰不知所謂

睇龍珠大，包括41的小弟，係最有消費力果班

但超外國爆紅 極受歡迎

話班細蚊仔杯葛悟飯

火影d畫質好垃圾

出光頭啦

到宜家都唔係好知輪迴眼係乜鳩野

就算布歐係三大篇中最低分
潛飯出場果種救世feel
比古洛壓制最強飯布，以為就咁打贏
點知仲有得扭橋到最難以捉摸嘅純惡布
再用地球人心中嘅救世主撒旦做勝利關鍵去集氣
大佬，呢d誠意橋段超點撚樣比呀

但班傻西見到極意悟空站屍出個認真怒啤都出晒水咁
又咩鬼佬好hype好受歡迎
都吹佢唔脹嘅
因為Z影響力真係太大

係好可能會死，
我覺得係會廢好耐

我又唔敢完全否定晒極意 極意個度係幾好睇 同菲利合作打結局都幾好 但呢啲已經係超唯一好睇嘅位 冇其他 多數劇情又悶 啲動畫又樣衰 同10年前果啲比 根本無得比 斯路篇同布歐篇嘅畫風型超撚多 啲打鬥位又畫得超仔細 依家悟空成日喺度喊atatatatatata 鳩喊鳩打 見到就嬲 到底搞乜撚啊 點解人地鬼滅同一拳可以打到火山爆發咁 龍珠會打到咁

屈撚完岸本未
博人傳係撚佢寫呀？
佢而家嚟執屎咋

d人當初成日話gt 點7點7
對比返而個個超 根本gt 贏十條街
紅毛超4 點睇都型過新出果d 紅髮 藍髮

其實我都唔係否定極意/超任何一個型態
而係只要佢個設定認真返少少都可以叫吸引

唔知師兄你有無睇上一話龍珠超
講到話歐布有神力, 然後比達用佢學到嘅斯啤利托技能集埋歐布果份神之力掟比悟空, 悟空再變極意, 維斯就話佢得到神之力喇咁
就咁一句野入面已經有起碼4,5樣設定係要仔細解釋/經過舖陳先講得通
同埋變唔變大係龍珠不嬲唔係決定強弱因素
無啦啦又整個須佐能乎做大技先贏到
咁下期比達會唔會出盜賊的秘笈去打
簡單講根本就係寫得差

同埋而家D 龍珠FANS咁撚ON9
鳩寫都贏啦

好撚認同

魔羅編好似係俾畫漫畫嗰個自由發揮，點知啲橋段抄返以前

新個套咒術又係打得好睇 唔明點解呢啲經典做到咁柒

只不過係一舊垃圾好過另一舊垃圾

根本上龍珠已經係布歐篇完咗

真唔係應該好多錢去做架咩

培因同曉啲角色的確幾有魅力

以前舊登成日笑鳩火影垃圾
之後慢慢都無睇
到佢完左之後一次過追返
一睇就停唔到去到尾
其實都唔差
但博人傳都係未想開始住

魔羅篇＝shit

見外國人畫插圖， 悟空比達2 個輕鬆去贏全班marvel dc 就知地位幾高

想問動畫出到漫畫第幾話，我見動畫好似有排都未入到正題咁講埋d 廢野追都唔想追

香啲嘅屎
暗黑龍珠又悶又拖
比達靠部機進超四

唯二好就係超四嘅設定同埋爺孫情

悟飯已經改咗姓

野比悟飯

成日咸苦咸忽咁要搵多拉A夢(魔童叔叔)

好似林敏聰咁寫唔返80年代d詞咁

高橋同車田都係一撚樣

我都幾中意布歐篇

睇漫畫得
一係上網搵翻邊幾集動畫做得好就夠

所以冨樫就唔畫，畀人話 懶好過爛

想知可以點執

仲有和月伸宏

兩套野一早已經係商品
有咩晚唔晚節可言
要講，出續集果下已經冇啦

龍珠GT只係啲奸角比較差/弱，超四真係型過藍同極意

凱有嗚人救嘛 咁嗚人用必死技又邊個可以救到？

其實一向都係下忍勁過上一代

加上，佐助又話冇咗輪迴眼，邊個救嗚人？

火影世界第一包唔包埋博人傳？

無事啦契仔來左後無耐解除左型態

博人傳d細路個樣好似畸胎咁，個個人唔似人鬼唔似鬼

睇龍珠根本唔係睇劇情⋯⋯完

龍珠超當時全王大賽篇全世界都睇得好high
因為個段真係打破左以往龍珠on9傳統
強敵>被人屌打>修練>反cup>衰on9輕敵>最後慘勝
魔羅篇見到悟空比粒仙豆魔羅已經唔想再屌了

博人傳好明顯想搞死鳴佐，但佢地又太有人氣
唯有夾硬弱化佢地，但d理由又實在太on9
佐助唔盲，佢就可以用輪迴眼返去殺埋個隻十尾
所以夾硬整盲佢
仆街，個乜撚野九尾核變模式最撚on9
而家先變出黎，即係之前鳴人打忍界大戰打班打輝夜
都尻hea?

依家吹到自在極意完成版， 破壞神要點同悟空比

布歐篇好似之前講過係jump迫鳥山明再出
本身都係諗住斯路篇就完

係比老界開完潛之後型咗嘢
之後就野比悟飯

自咩由，之前都講過佢，豐太朗同另外唔記得叫咩名既一齊度出黎